{
  "id": 1226332291,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"50.27996,36.97192,50.27996,36.97192",
    "geom:latitude":36.97192,
    "geom:longitude":50.27996,
    "gn:admin1_code":"8.0",
    "gn:asciiname":"Derazlat",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":138,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7620614,
    "gn:latitude":36.97192,
    "gn:longitude":50.27996,
    "gn:modification_date":"2014-04-07",
    "gn:name":"Der\u0101zl\u0101t",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062f\u0631\u0627\u0632\u0644\u0627\u062a"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u062f\u0631\u0627\u0632\u0627\u062a",
        "\u062f\u0631\u0627\u0632\u0644\u0627\u062a \u0628\u0627\u0644\u0627"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Der\u0101zl\u0101t",
        "Der\u0101z\u0101t",
        "Der\u0101zl\u0101t-e B\u0101l\u0101"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672383,
        1108720365
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7620614
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"87178bc3233127b8e08774fec42b4f42",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720365,
            "locality_id":1226332291,
            "region_id":85672383
        }
    ],
    "wof:id":1226332291,
    "wof:lastmodified":1537648401,
    "wof:name":"Derazlat",
    "wof:parent_id":1108720365,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    50.27996,
    36.97192,
    50.27996,
    36.97192
],
  "geometry": {"coordinates":[50.27996,36.97192],"type":"Point"}
}