{
  "id": 1277096071,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"50.1329,36.7299,50.1329,36.7299",
    "geom:latitude":36.7299,
    "geom:longitude":50.1329,
    "gn:admin1_code":"8.0",
    "gn:asciiname":"Sahra Deylan",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":2398,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":9986,
    "gn:latitude":36.7299,
    "gn:longitude":50.1329,
    "gn:modification_date":"2014-03-05",
    "gn:name":"\u015ea\u1e29r\u0101 Deyl\u0101n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u015ea\u1e29r\u0101del\u0101n"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u015ea\u1e29r\u0101 Deyl\u0101n",
        "\u0635\u062d\u0631\u0627 \u062f\u06cc\u0644\u0627\u0646"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u0635\u062d\u0631\u0627 \u062f\u06cc\u0644\u0627\u0646"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672383,
        1108720365
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":9986
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"8edfea1f86337d037670868cdcef0669",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720365,
            "locality_id":1277096071,
            "region_id":85672383
        }
    ],
    "wof:id":1277096071,
    "wof:lastmodified":1537640528,
    "wof:name":"Sahra Deylan",
    "wof:parent_id":1108720365,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    50.1329,
    36.7299,
    50.1329,
    36.7299
],
  "geometry": {"coordinates":[50.1329,36.7299],"type":"Point"}
}