{
  "id": 1276392149,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"52.88208,36.59356,52.88208,36.59356",
    "geom:latitude":36.59356,
    "geom:longitude":52.88208,
    "gn:admin1_code":"35.0",
    "gn:asciiname":"Esma`il Kola-ye Kuchek",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":-4,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":1638,
    "gn:latitude":36.59356,
    "gn:longitude":52.88208,
    "gn:modification_date":"2012-01-16",
    "gn:name":"Esm\u0101\u2018\u012bl Kol\u0101-ye K\u016bchek",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u0643\u0644\u0627\u06cc \u0643\u0648\u0686\u06a9"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "Esm\u0101\u2018\u012bl Kol\u0101-ye K\u016bchek"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672303,
        1108720085
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":1638
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"477c100ef0cbb8a8fdfc238c2f3adaa2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720085,
            "locality_id":1276392149,
            "region_id":85672303
        }
    ],
    "wof:id":1276392149,
    "wof:lastmodified":1537640178,
    "wof:name":"Esma`il Kola-ye Kuchek",
    "wof:parent_id":1108720085,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    52.88208,
    36.59356,
    52.88208,
    36.59356
],
  "geometry": {"coordinates":[52.88208,36.59356],"type":"Point"}
}