{
  "id": 1209453721,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-09-06",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"55.4406,37.44576,55.4406,37.44576",
    "geom:latitude":37.44576,
    "geom:longitude":55.4406,
    "gn:admin1_code":"37",
    "gn:asciiname":"Qelich Abdal",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":84,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLW",
    "gn:geonameid":39954,
    "gn:latitude":37.44576,
    "gn:longitude":55.4406,
    "gn:modification_date":"2016-05-07",
    "gn:name":"Qel\u012bch Abd\u0101l",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "Q\u012bl\u012bch Abd\u0101l"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "Qel\u012bch Abd\u0101l-e Davaj\u012b",
        "\u0642\u06cc\u0644\u06cc\u0686 \u0627\u0628\u062f\u0627\u0644",
        "\u0642\u0644\u06cc\u0686 \u0639\u0628\u062f\u0644 \u062f\u0648\u062c\u06cc"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u0642\u06cc\u0644\u06cc\u0686 \u0627\u0628\u062f\u0627\u0644",
        "Qel\u012bch Abd\u0101l",
        "Qel\u012bch \u2018Abdol-e Davaj\u012b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":39954
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"be2293fa463389b0697395d285a9105e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632361,
            "locality_id":1209453721
        }
    ],
    "wof:id":1209453721,
    "wof:lastmodified":1537642238,
    "wof:name":"Qelich Abdal",
    "wof:parent_id":85632361,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    55.4406,
    37.44576,
    55.4406,
    37.44576
],
  "geometry": {"coordinates":[55.4406,37.44576],"type":"Point"}
}