{
  "id": 1343308637,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"56.4345,30.417,56.4345,30.417",
    "geom:latitude":30.417,
    "geom:longitude":56.4345,
    "gn:admin1_code":"29",
    "gn:asciiname":"Rezaabad",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":1807,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":118564,
    "gn:latitude":30.417,
    "gn:longitude":56.4345,
    "gn:modification_date":"2012-01-16",
    "gn:name":"Re\u1e95\u0101\u0101b\u0101d",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "lbl:bbox":"56.4145,30.397,56.4545,30.437",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0631\u0636\u0627 \u0622\u0628\u0627\u062f"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "Re\u1e95\u0101\u0101b\u0101d",
        "\u0631\u0636\u0627\u0622\u0628\u0627\u062f"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Raz\u0101b\u0101d"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672409,
        1108720329
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":118564
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"8c388d2a1bd9e95a30185e3b540069f7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720329,
            "locality_id":1343308637,
            "region_id":85672409
        }
    ],
    "wof:id":1343308637,
    "wof:lastmodified":1566716098,
    "wof:name":"Rezaabad",
    "wof:parent_id":1108720329,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    56.4345,
    30.417,
    56.4345,
    30.417
],
  "geometry": {"coordinates":[56.4345,30.417],"type":"Point"}
}