{
  "id": 1259837899,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"50.69972,29.60083,50.69972,29.60083",
    "geom:latitude":29.60083,
    "geom:longitude":50.69972,
    "gn:admin1_code":"22",
    "gn:asciiname":"Gav Sefid-e Kuchek",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":27,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":133786,
    "gn:latitude":29.60083,
    "gn:longitude":50.69972,
    "gn:modification_date":"2012-01-16",
    "gn:name":"G\u0101v Sef\u012bd-e K\u016bchek",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "lbl:bbox":"50.67972,29.58083,50.71972,29.62083",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0627\u0648 \u0633\u0650\u0641\u064a\u062f\u0650 \u0643\u0648\u0686\u0650\u0643"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u06af\u0627\u0648 \u0633\u064e\u0641\u064a\u062f\u0650 \u0643\u0648\u0686\u064e\u0643",
        "G\u0101v Sef\u012bd-e K\u016bchek",
        "\u06af\u0627\u0648\u0633\u0641\u06cc\u062f \u06a9\u0648\u0686\u06a9"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Gav Sefid-e Kuchek"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "G\u0101v Saf\u012bd-e K\u016bchak",
        "Gav Sefid Koochak"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672289,
        1108720027
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":133786,
        "wk:page":"Gav_Sefid-e_Kuchek"
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"7de2b40a647491b6e18ec2cdbc67d20a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720027,
            "locality_id":1259837899,
            "region_id":85672289
        }
    ],
    "wof:id":1259837899,
    "wof:lastmodified":1566719886,
    "wof:name":"Gav Sefid-e Kuchek",
    "wof:parent_id":1108720027,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    50.69972,
    29.60083,
    50.69972,
    29.60083
],
  "geometry": {"coordinates":[50.69972,29.60083],"type":"Point"}
}