{
  "id": 1225829963,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"50.2982,37.03897,50.2982,37.03897",
    "geom:latitude":37.03897,
    "geom:longitude":50.2982,
    "gn:admin1_code":"8",
    "gn:asciiname":"Narenj Kola",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":64,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":28714,
    "gn:latitude":37.03897,
    "gn:longitude":50.2982,
    "gn:modification_date":"2018-06-15",
    "gn:name":"N\u0101renj Kol\u0101",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:fas_x_preferred":[
        "N\u0101renj Kol\u0101-ye \u2018Oly\u0101"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "N\u0101renj Kol\u0101",
        "\u0646\u0627\u0631\u0646\u062c \u06a9\u0644\u0627",
        "\u0646\u0627\u0631\u0646\u062c \u06a9\u0644\u0627\u06cc\u0647 \u0639\u06cc\u0644\u0627",
        "\u0646\u0627\u0631\u0646\u062c \u06a9\u0644\u0627\u06cc\u0647 \u0639\u0644\u06cc\u0627"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Narenj Kola-ye Olya"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041d\u0430\u0440\u0430\u043d\u0434\u0436-\u041a\u0430\u043b\u0430\u0454-\u0410\u043b\u0456\u044f"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u0646\u0627\u0631\u0646\u062c \u06a9\u0644\u0627",
        "N\u0101renj Kol\u0101yeh-e \u2018Oly\u0101"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672383,
        1108720365
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":28714,
        "wk:page":"Narenj_Kola-ye_Olya"
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"a496016bdec6db79d1e275cdaddb96cd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720365,
            "locality_id":1225829963,
            "region_id":85672383
        }
    ],
    "wof:id":1225829963,
    "wof:lastmodified":1564120479,
    "wof:name":"Narenj Kola",
    "wof:parent_id":1108720365,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    50.2982,
    37.03897,
    50.2982,
    37.03897
],
  "geometry": {"coordinates":[50.2982,37.03897],"type":"Point"}
}