{
  "id": 1343502383,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"47.33411,38.46957,47.33411,38.46957",
    "geom:latitude":38.46957,
    "geom:longitude":47.33411,
    "gn:admin1_code":"33.0",
    "gn:asciiname":"Sarilar Qeshlaghi",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":1408,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":10178609,
    "gn:latitude":38.46957,
    "gn:longitude":47.33411,
    "gn:modification_date":"2015-04-10",
    "gn:name":"S\u0101r\u012bl\u0101r Qeshl\u0101gh\u012b",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "lbl:bbox":"47.31411,38.44957,47.35411,38.48957",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0631\u06cc \u0644\u0627\u0631 \u0642\u0634\u0644\u0627\u063a\u06cc"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "S\u0101r\u012bl\u0101r Qeshl\u0101gh\u012b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672373,
        1108719791
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":10178609
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"c01f4131522fe9086995d4efbc104229",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108719791,
            "locality_id":1343502383,
            "region_id":85672373
        }
    ],
    "wof:id":1343502383,
    "wof:lastmodified":1566716358,
    "wof:name":"Sarilar Qeshlaghi",
    "wof:parent_id":1108719791,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    47.33411,
    38.46957,
    47.33411,
    38.46957
],
  "geometry": {"coordinates":[47.33411,38.46957],"type":"Point"}
}