{
  "id": 1326512821,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"50.05004,30.24419,50.05004,30.24419",
    "geom:latitude":30.24419,
    "geom:longitude":50.05004,
    "gn:admin1_code":"15",
    "gn:asciiname":"Rag Sefid",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":14,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":118990,
    "gn:latitude":30.24419,
    "gn:longitude":50.05004,
    "gn:modification_date":"2018-02-06",
    "gn:name":"Rag Sef\u012bd",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0631\u06af \u0633\u0641\u06cc\u062f"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "Rag Sef\u012bd"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Rag-e Sef\u012bd",
        "Rag-e Saf\u012bd"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672325,
        1108720057
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":118990
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"538dda3bceeb387b2ab633ddc736fc16",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720057,
            "locality_id":1326512821,
            "region_id":85672325
        }
    ],
    "wof:id":1326512821,
    "wof:lastmodified":1537643689,
    "wof:name":"Rag Sefid",
    "wof:parent_id":1108720057,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    50.05004,
    30.24419,
    50.05004,
    30.24419
],
  "geometry": {"coordinates":[50.05004,30.24419],"type":"Point"}
}