{
  "id": 1209129517,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"61.7912,31.0045,61.7912,31.0045",
    "geom:latitude":31.0045,
    "geom:longitude":61.7912,
    "gn:admin1_code":"4.0",
    "gn:asciiname":"Deh-e Jani Meylak",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":489,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":1160881,
    "gn:latitude":31.0045,
    "gn:longitude":61.7912,
    "gn:modification_date":"2012-01-16",
    "gn:name":"Deh-e J\u0101n\u012b Meylak",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062f\u0647 \u062c\u0627\u0646\u06cc \u0645\u06cc\u0644\u06a9"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "J\u0101n\u012b",
        "Deh-e J\u0101n\u012b Meylak"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Jani Saiyid"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":1160881
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"9ef1b56c6df1112223901fc538d17d95",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632361,
            "locality_id":1209129517
        }
    ],
    "wof:id":1209129517,
    "wof:lastmodified":1537647075,
    "wof:name":"Deh-e Jani Meylak",
    "wof:parent_id":85632361,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    61.7912,
    31.0045,
    61.7912,
    31.0045
],
  "geometry": {"coordinates":[61.7912,31.0045],"type":"Point"}
}