{
  "id": 1209129511,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-09-06",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"61.7725,31.2219,61.7725,31.2219",
    "geom:latitude":31.2219,
    "geom:longitude":61.7725,
    "gn:admin1_code":"4.0",
    "gn:asciiname":"Deh-e `Abd os Samad Khan",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":478,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLQ",
    "gn:geonameid":6651095,
    "gn:latitude":31.2219,
    "gn:longitude":61.7725,
    "gn:modification_date":"2012-01-20",
    "gn:name":"Deh-e \u2018Abd o\u015f \u015eamad Kh\u0101n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "Deh-e \u2018Abd o\u015f \u015eamad Kh\u0101n"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u062f\u0647 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0635\u0645\u062f \u062e\u0627\u0646"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u062f\u0647 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0635\u0645\u062f \u062e\u0627\u0646"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6651095
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"7eff747967c5d3d9e2351c7d33d25e71",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632361,
            "locality_id":1209129511
        }
    ],
    "wof:id":1209129511,
    "wof:lastmodified":1537647202,
    "wof:name":"Deh-e `Abd os Samad Khan",
    "wof:parent_id":85632361,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    61.7725,
    31.2219,
    61.7725,
    31.2219
],
  "geometry": {"coordinates":[61.7725,31.2219],"type":"Point"}
}