{
  "id": 1260125273,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"46.33973,38.28154,46.33973,38.28154",
    "geom:latitude":38.28154,
    "geom:longitude":46.33973,
    "gn:admin1_code":"33",
    "gn:asciiname":"Sefidan-e Jadid",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":1646,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":116551,
    "gn:latitude":38.28154,
    "gn:longitude":46.33973,
    "gn:modification_date":"2012-05-05",
    "gn:name":"Sef\u012bd\u0101n-e Jad\u012bd",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "lbl:bbox":"46.31973,38.26154,46.35973,38.30154",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u064a\u0650\u0646\u06af\u06cc \u0627\u064e\u0633\u067e\u064e\u0631\u0627\u0646"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u0633\u0641\u06cc\u062f\u0627\u0646 \u062c\u062f\u06cc\u062f",
        "\u064a\u0650\u0646\u06af\u06cc \u0627\u0650\u0633\u067e\u0650\u0631\u0627\u0646",
        "Sef\u012bd\u0101n-e Jad\u012bd",
        "\u0633\u064e\u0641\u064a\u062f\u0627\u0646\u0650 \u062c\u064e\u062f\u064a\u062f",
        "\u0633\u0650\u0641\u064a\u062f\u0627\u0646\u0650 \u062c\u064e\u062f\u064a\u062f",
        "\u0633\u0650\u0641\u064a\u062f\u0627\u0646 \u062c\u064e\u062f\u064a\u062f",
        "\u064a\u0650\u0646\u06af\u06cc \u0627\u0650\u0633\u0628\u0650\u0631\u0627\u0646"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Yengi Esperan"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Yengi-Isperan",
        "Angilspir\u0101n",
        "Isbiran",
        "Saf\u012bd\u0101n-e Jad\u012bd",
        "Yeng\u012b Esber\u0101n",
        "Sef\u012bd\u0101n Jad\u012bd",
        "Yeng\u012b Esper\u0101n",
        "Yeng\u012b Aspar\u0101n",
        "Yengi Es\u012br\u0101n"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u06cc\u0646\u06af\u06cc \u0627\u0633\u067e\u0631\u0646"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672373,
        1108720471
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":116551,
        "wk:page":"Yengi_Esperan"
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"c061640a8d4d03a9f76c062baa0e6f22",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720471,
            "locality_id":1260125273,
            "region_id":85672373
        }
    ],
    "wof:id":1260125273,
    "wof:lastmodified":1566718402,
    "wof:name":"Sefidan-e Jadid",
    "wof:parent_id":1108720471,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    46.33973,
    38.28154,
    46.33973,
    38.28154
],
  "geometry": {"coordinates":[46.33973,38.28154],"type":"Point"}
}