{
  "id": 1209943301,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-09-06",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"56.8311,37.69123,56.8311,37.69123",
    "geom:latitude":37.69123,
    "geom:longitude":56.8311,
    "gn:admin1_code":"43.0",
    "gn:asciiname":"Qarah Aqaj-e Sarband",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":530,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLQ",
    "gn:geonameid":9723,
    "gn:latitude":37.69123,
    "gn:longitude":56.8311,
    "gn:modification_date":"2015-02-05",
    "gn:name":"Qarah \u0100q\u0101j-e Sarband",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "Qarah \u0100q\u0101j-e Sarband"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "Qarah \u0100gh\u0101j-e Sarband",
        "\u0642\u0631\u0647 \u0622\u0642\u0627\u062c \u0633\u0631\u0628\u0646\u062f"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u0642\u0631\u0647 \u0622\u0642\u0627\u062c \u0633\u0631\u0628\u0646\u062f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672401,
        1108720211
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":9723
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"0b12509d27c6f2e91835c6917465d695",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720211,
            "locality_id":1209943301,
            "region_id":85672401
        }
    ],
    "wof:id":1209943301,
    "wof:lastmodified":1537640502,
    "wof:name":"Qarah Aqaj-e Sarband",
    "wof:parent_id":1108720211,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    56.8311,
    37.69123,
    56.8311,
    37.69123
],
  "geometry": {"coordinates":[56.8311,37.69123],"type":"Point"}
}