{
  "id": 1209605951,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"51.75528,29.54583,51.75528,29.54583",
    "geom:latitude":29.54583,
    "geom:longitude":51.75528,
    "gn:admin1_code":"7",
    "gn:asciiname":"Kora'i-ye Bala",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":844,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":126620,
    "gn:latitude":29.54583,
    "gn:longitude":51.75528,
    "gn:modification_date":"2012-01-16",
    "gn:name":"Kor\u0101\u2019\u012b-ye B\u0101l\u0101",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "lbl:bbox":"51.73528,29.52583,51.77528,29.56583",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "Kor\u0101\u2019\u012b-ye B\u0101l\u0101"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gar\u0101\u2019\u012b-ye B\u0101l\u0101",
        "Korra\u2019\u012b",
        "Kor\u0101\u2019\u012b",
        "Kor\u0101\u2019\u012b-ye \u2018Oly\u00e1",
        "Korre\u2019\u012b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":126620
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"b63e7ae30c5e46ff9001c88a6cdd7040",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632361,
            "locality_id":1209605951
        }
    ],
    "wof:id":1209605951,
    "wof:lastmodified":1566717963,
    "wof:name":"Kora'i-ye Bala",
    "wof:parent_id":85632361,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    51.75528,
    29.54583,
    51.75528,
    29.54583
],
  "geometry": {"coordinates":[51.75528,29.54583],"type":"Point"}
}