{
  "id": 1309965475,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"47.97957,38.38109,47.97957,38.38109",
    "geom:latitude":38.38109,
    "geom:longitude":47.97957,
    "gn:admin1_code":"32.0",
    "gn:asciiname":"Esma`il Khan Gazi",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":2416,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":10347222,
    "gn:latitude":38.38109,
    "gn:longitude":47.97957,
    "gn:modification_date":"2015-07-05",
    "gn:name":"Esm\u0101\u2018\u012bl Kh\u0101n Gaz\u012b",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "lbl:bbox":"47.95957,38.36109,47.99957,38.40109",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u062e\u0627\u0646 \u06af\u0632\u06cc"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Esm\u0101\u2018\u012bl Kh\u0101n Gaz\u012b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672343,
        1108719823
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":10347222
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"27ba11235271d521e068b77c582dede9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108719823,
            "locality_id":1309965475,
            "region_id":85672343
        }
    ],
    "wof:id":1309965475,
    "wof:lastmodified":1566719144,
    "wof:name":"Esma`il Khan Gazi",
    "wof:parent_id":1108719823,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    47.97957,
    38.38109,
    47.97957,
    38.38109
],
  "geometry": {"coordinates":[47.97957,38.38109],"type":"Point"}
}