{
  "id": 1209558215,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"55.67089,37.75204,55.67089,37.75204",
    "geom:latitude":37.75204,
    "geom:longitude":55.67089,
    "gn:admin1_code":"37",
    "gn:asciiname":"Seyyedi `Atalar Qarnaq",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":473,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7111105,
    "gn:latitude":37.75204,
    "gn:longitude":55.67089,
    "gn:modification_date":"2015-03-09",
    "gn:name":"Seyyed\u012b \u2018A\u0163\u0101lar Qarn\u0101q",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0642\u0631\u0646\u0627\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0627"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "Qarn\u0101q-e B\u0101l\u0101",
        "\u0633\u06cc\u062f\u06cc \u0639\u0637\u0627\u0644\u0631\u0642\u0631\u0646\u0627\u0642"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Seyyed\u012b \u2018A\u0163\u0101lar Qarn\u0101q"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7111105
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"cd92850409f2c4a25297e83a0d47c507",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632361,
            "locality_id":1209558215
        }
    ],
    "wof:id":1209558215,
    "wof:lastmodified":1537648095,
    "wof:name":"Seyyedi `Atalar Qarnaq",
    "wof:parent_id":85632361,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    55.67089,
    37.75204,
    55.67089,
    37.75204
],
  "geometry": {"coordinates":[55.67089,37.75204],"type":"Point"}
}