{
  "id": 1310268791,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"45.9074,35.9798,45.9074,35.9798",
    "geom:latitude":35.9798,
    "geom:longitude":45.9074,
    "gn:admin1_code":"16.0",
    "gn:asciiname":"`Osmanabad",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":1590,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":435635,
    "gn:latitude":35.9798,
    "gn:longitude":45.9074,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"\u2018Os\u0304m\u0101n\u0101b\u0101d",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "lbl:bbox":"45.8874,35.9598,45.9274,35.9998",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0639\u064f\u062b\u0645\u0627\u0646 \u0622\u0628\u0627\u062f"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u0639\u062b\u0645\u0627\u0646 \u0622\u0628\u0627\u062f",
        "\u2018Os\u0304m\u0101n\u0101b\u0101d"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672387,
        1108719875
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":435635
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"71db5349f50f5502079c9a6f793e777b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108719875,
            "locality_id":1310268791,
            "region_id":85672387
        }
    ],
    "wof:id":1310268791,
    "wof:lastmodified":1566718856,
    "wof:name":"`Osmanabad",
    "wof:parent_id":1108719875,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    45.9074,
    35.9798,
    45.9074,
    35.9798
],
  "geometry": {"coordinates":[45.9074,35.9798],"type":"Point"}
}