{
  "id": 1242633371,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"48.1,33.48333,48.1,33.48333",
    "geom:latitude":33.48333,
    "geom:longitude":48.1,
    "gn:admin1_code":"23",
    "gn:asciiname":"Zahra Kar-e Veysiyan",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":1082,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":32161,
    "gn:latitude":33.48333,
    "gn:longitude":48.1,
    "gn:modification_date":"2015-05-05",
    "gn:name":"Zahr\u0101 K\u0101r-e Veys\u012by\u0101n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "lbl:bbox":"48.08,33.46333,48.12,33.50333",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "Zahr\u0101 K\u0101r-e Veys\u012by\u0101n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672329,
        1108720145
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":32161
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"864801be7ec7258136c7ac405455c01d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720145,
            "locality_id":1242633371,
            "region_id":85672329
        }
    ],
    "wof:id":1242633371,
    "wof:lastmodified":1566719739,
    "wof:name":"Zahra Kar-e Veysiyan",
    "wof:parent_id":1108720145,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    48.1,
    33.48333,
    48.1,
    33.48333
],
  "geometry": {"coordinates":[48.1,33.48333],"type":"Point"}
}