{
  "id": 1343911343,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"52.04946,36.51565,52.04946,36.51565",
    "geom:latitude":36.51565,
    "geom:longitude":52.04946,
    "gn:admin1_code":"35.0",
    "gn:asciiname":"Arvij Kola",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":28,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8881,
    "gn:latitude":36.51565,
    "gn:longitude":52.04946,
    "gn:modification_date":"2017-01-04",
    "gn:name":"\u0100rv\u012bj Kol\u0101",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0631\u0648\u06cc\u062c \u06a9\u0644\u0627"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u0100rv\u012bj Kol\u0101"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672303,
        1108720283
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8881,
        "wk:page":"Arvij_Kola"
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"9d95dbde5cb9c2a282be5250aefd7d9c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720283,
            "locality_id":1343911343,
            "region_id":85672303
        }
    ],
    "wof:id":1343911343,
    "wof:lastmodified":1537640464,
    "wof:name":"Arvij Kola",
    "wof:parent_id":1108720283,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    52.04946,
    36.51565,
    52.04946,
    36.51565
],
  "geometry": {"coordinates":[52.04946,36.51565],"type":"Point"}
}