{
  "id": 1276406831,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"51.8981,35.3587,51.8981,35.3587",
    "geom:latitude":35.3587,
    "geom:longitude":51.8981,
    "gn:admin1_code":"26.0",
    "gn:asciiname":"`Aliabad-e Mirza Abu ol Qasemi",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":971,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":143998,
    "gn:latitude":35.3587,
    "gn:longitude":51.8981,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"\u2018Al\u012b\u0101b\u0101d-e M\u012brz\u0101 Ab\u016b ol Q\u0101sem\u012b",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0639\u064e\u0644\u064a\u0627\u0628\u0627\u062f\u0650 \u0643\u064e\u0644\u0650\u0651\u0647 \u0639\u064f\u0645\u064e\u0631"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u0642\u064e\u0631\u0627\u0626\u06cc \u0627\u064e\u0646\u062f \u0627\u064e\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0633\u0650\u0645 \u062e\u0627\u0646\u06cc",
        "\u0639\u064e\u0644\u064a\u0627\u0628\u0627\u062f\u0650 \u0643\u064e\u0644\u0650\u0647 \u0639\u064f\u0645\u064e\u0631",
        "\u0639\u064e\u0644\u064a\u0627\u0628\u0627\u062f\u0650 \u0645\u064a\u0631\u0632\u0627 \u0627\u064e\u0628\u064f\u0644\u0642\u0627\u0633\u0650\u0645 \u062e\u0627\u0646\u06cc",
        "\u0639\u064e\u0644\u064a\u0627\u0628\u0627\u062f\u0650 \u0642\u064e\u0631\u0627\u0626\u06cc",
        "\u2018Al\u012b\u0101b\u0101d-e Kalleh \u2018Omar",
        "\u2018Al\u012b\u0101b\u0101d-e M\u012brz\u0101 Ab\u016b ol Q\u0101sem\u012b",
        "\u0639\u0644\u06cc \u0622\u0628\u0627\u062f \u0645\u064a\u0631\u0632\u0627 \u0627\u0628\u0648\u0627\u0644\u0642\u0627\u0633\u0645\u06cc"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Qar\u0101\u2019\u012b and Ab\u016b ol Q\u0101sem Kh\u0101n\u012b",
        "\u2018Al\u012b\u0101b\u0101d-e M\u012brz\u0101 Abolq\u0101sem Kh\u0101n\u012b",
        "\u2018Al\u012b\u0101b\u0101d-e Kaleh \u2018Omar",
        "\u2018Ali\u0101b\u0101d",
        "\u2018Al\u012b\u0101b\u0101d-e Qar\u0101\u2019\u012b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672313,
        1108720295
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":143998,
        "wk:page":"Aliabad-e_Abu_ol_Qasem_Khani"
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"c4dbd29a310e834f7405431a2161d8b6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720295,
            "locality_id":1276406831,
            "region_id":85672313
        }
    ],
    "wof:id":1276406831,
    "wof:lastmodified":1537646229,
    "wof:name":"`Aliabad-e Mirza Abu ol Qasemi",
    "wof:parent_id":1108720295,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    51.8981,
    35.3587,
    51.8981,
    35.3587
],
  "geometry": {"coordinates":[51.8981,35.3587],"type":"Point"}
}