{
  "id": 1276496873,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"50.34417,33.33417,50.34417,33.33417",
    "geom:latitude":33.33417,
    "geom:longitude":50.34417,
    "gn:admin1_code":"28.0",
    "gn:asciiname":"Nay-e Zarrin",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":1994,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":404039,
    "gn:latitude":33.33417,
    "gn:longitude":50.34417,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"N\u0101y-e Zarr\u012bn",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "lbl:bbox":"50.32417,33.31417,50.36417,33.35417",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "N\u0101y-e Zarr\u012bn"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u0627\u0645\u06cc\u0631\u06cc\u0647"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "N\u0101z\u0327er\u012bn",
        "Am\u012br\u012byeh"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672291,
        1108720129
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":404039
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"ad2e4c8e1c709ea5877609111c6fe95a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720129,
            "locality_id":1276496873,
            "region_id":85672291
        }
    ],
    "wof:id":1276496873,
    "wof:lastmodified":1566717425,
    "wof:name":"Nay-e Zarrin",
    "wof:parent_id":1108720129,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    50.34417,
    33.33417,
    50.34417,
    33.33417
],
  "geometry": {"coordinates":[50.34417,33.33417],"type":"Point"}
}