{
  "id": 1226406349,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-09-07",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"46.5999,35.6723,46.5999,35.6723",
    "geom:latitude":35.6723,
    "geom:longitude":46.5999,
    "gn:admin1_code":"16.0",
    "gn:asciiname":"Abdal Samadi",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":2004,
    "gn:elevation":"0.0",
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLQ",
    "gn:geonameid":4042,
    "gn:latitude":35.6723,
    "gn:longitude":46.5999,
    "gn:modification_date":"2012-01-16",
    "gn:name":"Abd\u0101l \u015eamad\u012b",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0628\u062f\u0627\u0644 \u0635\u0645\u062f\u06cc"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u2018Abd ol \u015eamad\u012b",
        "\u0639\u064e\u0628\u062f \u0627\u064f\u0644\u0635\u064e\u0645\u064e\u062f\u06cc",
        "Abd\u0101l \u015eamad\u012b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672387,
        1108720221
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":4042
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"de6c958e2f630b9b757f5b3a20d3fac3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720221,
            "locality_id":1226406349,
            "region_id":85672387
        }
    ],
    "wof:id":1226406349,
    "wof:lastmodified":1537640286,
    "wof:name":"Abdal Samadi",
    "wof:parent_id":1108720221,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    46.5999,
    35.6723,
    46.5999,
    35.6723
],
  "geometry": {"coordinates":[46.5999,35.6723],"type":"Point"}
}