{
  "id": 1360163899,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"45.96923,34.33433,45.96923,34.33433",
    "geom:latitude":34.33433,
    "geom:longitude":45.96923,
    "gn:admin1_code":"13",
    "gn:asciiname":"Sarab-e Qal`eh Shahin",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":806,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":25115,
    "gn:latitude":34.33433,
    "gn:longitude":45.96923,
    "gn:modification_date":"2012-01-16",
    "gn:name":"Sar\u0101b-e Qal\u2018eh Sh\u0101h\u012bn",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0631\u0627\u0628 \u0642\u0644\u0639\u0647 \u0634\u0627\u0647\u06cc\u0646"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "Sar\u0101b-e Qal\u2018eh Sh\u0101h\u012bn"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Sar\u0101b-e Ab\u016bz\u0304ar",
        "Sar\u0101b-e Qal\u2018eh-ye Sh\u0101h\u012bn"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672379,
        1108720383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":25115
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"63d9678be5e7d7026563627c7de0b86c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720383,
            "locality_id":1360163899,
            "region_id":85672379
        }
    ],
    "wof:id":1360163899,
    "wof:lastmodified":1537641313,
    "wof:name":"Sarab-e Qal`eh Shahin",
    "wof:parent_id":1108720383,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    45.96923,
    34.33433,
    45.96923,
    34.33433
],
  "geometry": {"coordinates":[45.96923,34.33433],"type":"Point"}
}