{
  "id": 1310419477,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"44.5906,39.0624,44.5906,39.0624",
    "geom:latitude":39.0624,
    "geom:longitude":44.5906,
    "gn:admin1_code":"1",
    "gn:asciiname":"Qareh Tulki-ye Bala",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":1872,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":119735,
    "gn:latitude":39.0624,
    "gn:longitude":44.5906,
    "gn:modification_date":"2012-01-16",
    "gn:name":"Qareh T\u016blk\u012b-ye B\u0101l\u0101",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0642\u0631\u0647\u200c\u062a\u0648\u0644\u0643\u064a \u0633\u0641\u0644\u064a"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "A\u015fa\u011f\u0131 Qarat\u00fclk\u00fc"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0642\u064e\u0631\u0650\u0647 \u062a\u0648\u0644\u0643\u0626 \u0633\u064f\u0641\u0644\u064e\u0649"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u0642\u0631\u0647 \u062a\u0648\u0644\u06a9\u06cc \u0628\u0627\u0644\u0627",
        "Qareh T\u016blk\u012b-ye Sofl\u00e1",
        "\u063a\u064e\u0631\u0650\u0647 \u062a\u064e\u0648\u064e\u0643\u064f\u0644 \u0633\u064f\u0641\u0644\u064e",
        "Qareh T\u016blk\u012b-ye B\u0101l\u0101",
        "\u0642\u064e\u0631\u064e\u0647 \u062a\u0648\u0644\u0643\u0626 \u0633\u064f\u0641\u0644\u064e\u0649",
        "\u0642\u064e\u0631\u0650\u0647 \u062a\u0648\u0644\u0643\u06cc",
        "\u0642\u0631\u0647\u200c\u062a\u0648\u0644\u06a9\u06cc \u0633\u0641\u0644\u06cc"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Qarah Tulki-ye Sofla"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Qarah T\u016blk\u012b-ye Sofl\u00e1",
        "Ghareh Tavakol Sofla",
        "Kara Tulki",
        "Qareh T\u016bl\u012b-ye P\u0101\u2019\u012bn",
        "Qareh T\u016blk\u012b",
        "Qareh T\u016blk\u012b Pa\u2019\u012bn",
        "Qareh Towlki-ye P\u0101\u2019\u012bn"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672369,
        1108719923
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":119735,
        "wk:page":"Qarah_Tulki-ye_Sofla"
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"bc3d6d71d39eb5344763efa807265232",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108719923,
            "locality_id":1310419477,
            "region_id":85672369
        }
    ],
    "wof:id":1310419477,
    "wof:lastmodified":1564115293,
    "wof:name":"Qareh Tulki-ye Bala",
    "wof:parent_id":1108719923,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    44.5906,
    39.0624,
    44.5906,
    39.0624
],
  "geometry": {"coordinates":[44.5906,39.0624],"type":"Point"}
}