{
  "id": 1309777307,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"45.793,34.7325,45.793,34.7325",
    "geom:latitude":34.7325,
    "geom:longitude":45.793,
    "gn:admin1_code":"13.0",
    "gn:asciiname":"Gav Khari-ye Bala",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":547,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":401216,
    "gn:latitude":34.7325,
    "gn:longitude":45.793,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"G\u0101v Khar\u012b-ye B\u0101l\u0101",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "lbl:bbox":"45.773,34.7125,45.813,34.7525",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0627\u0648 \u062e\u0631\u06cc \u0628\u0627\u0644\u0627"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "Em\u0101m Abb\u0101s",
        "G\u0101v Khar\u012b-ye B\u0101l\u0101"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672379,
        1108720373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":401216
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"cb8c9ad12b35cbe3f68dc062b5a63d50",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720373,
            "locality_id":1309777307,
            "region_id":85672379
        }
    ],
    "wof:id":1309777307,
    "wof:lastmodified":1566719162,
    "wof:name":"Gav Khari-ye Bala",
    "wof:parent_id":1108720373,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    45.793,
    34.7325,
    45.793,
    34.7325
],
  "geometry": {"coordinates":[45.793,34.7325],"type":"Point"}
}