{
  "id": 1310454763,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-09-07",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"48.5052,37.0056,48.5052,37.0056",
    "geom:latitude":37.0056,
    "geom:longitude":48.5052,
    "gn:admin1_code":"36",
    "gn:asciiname":"Sardab-e Abasi",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":2495,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLQ",
    "gn:geonameid":6742116,
    "gn:latitude":37.0056,
    "gn:longitude":48.5052,
    "gn:modification_date":"2017-07-05",
    "gn:name":"Sard\u0101b-e Ab\u0101s\u012b",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06cc\u06cc\u0644\u0627\u0642 \u0633\u0631\u062f\u0627\u0628"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "Yeyl\u0101q-e Sard\u0101b",
        "\u0633\u0631\u062f\u0627\u0628 \u0627\u0628\u0627\u0633\u06cc"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Sard\u0101b-e Ab\u0101s\u012b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672361,
        1108720483
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6742116
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"b657cc9add377b2c2061c0ca21d0c0eb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720483,
            "locality_id":1310454763,
            "region_id":85672361
        }
    ],
    "wof:id":1310454763,
    "wof:lastmodified":1537647588,
    "wof:name":"Sardab-e Abasi",
    "wof:parent_id":1108720483,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    48.5052,
    37.0056,
    48.5052,
    37.0056
],
  "geometry": {"coordinates":[48.5052,37.0056],"type":"Point"}
}