{
  "id": 1310689193,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"57.37389,27.21639,57.37389,27.21639",
    "geom:latitude":27.21639,
    "geom:longitude":57.37389,
    "gn:admin1_code":"11",
    "gn:asciiname":"Kalat-e Malek",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":222,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":129256,
    "gn:latitude":27.21639,
    "gn:longitude":57.37389,
    "gn:modification_date":"2012-01-16",
    "gn:name":"Kal\u0101t-e Malek",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "lbl:bbox":"57.35389,27.19639,57.39389,27.23639",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "Kal\u0101t-e Malek"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u06a9\u0644\u0627\u062a \u0645\u0627\u0644\u06a9"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Kal\u0101t Malik",
        "Kal\u0101t M\u0101lek"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672337,
        1108720357
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":129256
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"3ffe070bd9ed6e457e3fd9f07c580e6a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720357,
            "locality_id":1310689193,
            "region_id":85672337
        }
    ],
    "wof:id":1310689193,
    "wof:lastmodified":1566718912,
    "wof:name":"Kalat-e Malek",
    "wof:parent_id":1108720357,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    57.37389,
    27.21639,
    57.37389,
    27.21639
],
  "geometry": {"coordinates":[57.37389,27.21639],"type":"Point"}
}