{
  "id": 1209799535,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"49.01978,34.24973,49.01978,34.24973",
    "geom:latitude":34.24973,
    "geom:longitude":49.01978,
    "gn:admin1_code":"9",
    "gn:asciiname":"Qal`eh Manizan",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":1940,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":6746996,
    "gn:latitude":34.24973,
    "gn:longitude":49.01978,
    "gn:modification_date":"2016-11-23",
    "gn:name":"Q\u0101l\u2018eh M\u0101n\u012bz\u0101n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0642\u0644\u0639\u0647 \u0645\u0627\u0646\u06cc\u0631\u0627\u0646"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "Qal\u2018eh M\u0101n\u012br\u0101n",
        "\u0642\u0644\u0639\u0647 \u0645\u0627\u0646\u06cc\u0632\u0627\u0646"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Q\u0101l\u2018eh M\u0101n\u012bz\u0101n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672355,
        1108720205
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6746996
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"eff9caacc36123234a7cbd2f26645e76",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108720205,
            "locality_id":1209799535,
            "region_id":85672355
        }
    ],
    "wof:id":1209799535,
    "wof:lastmodified":1537647620,
    "wof:name":"Qal`eh Manizan",
    "wof:parent_id":1108720205,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    49.01978,
    34.24973,
    49.01978,
    34.24973
],
  "geometry": {"coordinates":[49.01978,34.24973],"type":"Point"}
}