{
  "id": 1310260863,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-09-07",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"47.6,33.9,47.6,33.9",
    "geom:latitude":33.9,
    "geom:longitude":47.6,
    "gn:admin1_code":"23",
    "gn:asciiname":"Seyyed Emam`ali-ye Karimi",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":1426,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLQ",
    "gn:geonameid":27976,
    "gn:latitude":33.9,
    "gn:longitude":47.6,
    "gn:modification_date":"2012-06-05",
    "gn:name":"Seyyed Em\u0101m\u2018al\u012b-ye Kar\u012bm\u012b",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0650\u064a\u0650\u0651\u062f \u0627\u0650\u0645\u0627\u0645\u0639\u064e\u0644\u0626 \u0643\u064e\u0631\u064a\u0645\u06cc"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "Seyyed Em\u0101m\u2018al\u012b-ye Kar\u012bm\u012b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672329,
        1108719959
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":27976
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"6c58c7eec22240c07b851d7bb1fb1012",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108719959,
            "locality_id":1310260863,
            "region_id":85672329
        }
    ],
    "wof:id":1310260863,
    "wof:lastmodified":1537641496,
    "wof:name":"Seyyed Emam`ali-ye Karimi",
    "wof:parent_id":1108719959,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    47.6,
    33.9,
    47.6,
    33.9
],
  "geometry": {"coordinates":[47.6,33.9],"type":"Point"}
}