{
  "id": 1226720011,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"48.53495,31.72247,48.53495,31.72247",
    "geom:latitude":31.72247,
    "geom:longitude":48.53495,
    "gn:admin1_code":"15",
    "gn:asciiname":"Seyyed Taher Fazeli",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":33,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":42201,
    "gn:latitude":31.72247,
    "gn:longitude":48.53495,
    "gn:modification_date":"2017-05-07",
    "gn:name":"Seyyed \u0162\u0101her F\u0101\u1e95el\u012b",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0637\u0627\u0647\u0631 \u0641\u0627\u0636\u0644\u064a"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u062f\u0637\u0627\u0647\u0631\u0641\u0627\u0636\u0644\u06cc(\u0627\u0647\u0648\u0627\u0632)"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0651\u062f \u0637\u0627\u0647\u0631"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "Seyyed \u0162\u0101her",
        "\u0633\u06cc\u062f \u0637\u0627\u0647\u0631 \u0641\u0627\u0636\u0644\u06cc",
        "\u0633\u06cc\u062f \u0632\u0647\u0631\u0627\u0648"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Seyyed \u0162\u0101her F\u0101\u1e95el\u012b",
        "Seyyed Zahr\u0101v"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672325,
        1108719793
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":42201
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"c7f70efa493f6b59a395599668e75271",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108719793,
            "locality_id":1226720011,
            "region_id":85672325
        }
    ],
    "wof:id":1226720011,
    "wof:lastmodified":1564119141,
    "wof:name":"Seyyed Taher Fazeli",
    "wof:parent_id":1108719793,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    48.53495,
    31.72247,
    48.53495,
    31.72247
],
  "geometry": {"coordinates":[48.53495,31.72247],"type":"Point"}
}