{
  "id": 1209039135,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"61.58945,30.87899,61.58945,30.87899",
    "geom:latitude":30.87899,
    "geom:longitude":61.58945,
    "gn:admin1_code":"4.0",
    "gn:asciiname":"Deh-e Safdar",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":486,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":1114218,
    "gn:latitude":30.87899,
    "gn:longitude":61.58945,
    "gn:modification_date":"2014-01-08",
    "gn:name":"Deh-e \u015eafdar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "lbl:bbox":"61.56945,30.85899,61.60945,30.89899",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062f\u0647 \u0635\u0641\u062f\u0631"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u015eafdar-e Darv\u012bsh",
        "Deh-e \u015eafdar",
        "\u062f\u0647 \u0635\u0641\u062f\u0631 \u0645\u06cc\u0631 \u0628\u06cc\u06a9"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Deh-e \u015eafdar M\u012br Beyk"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":1114218
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"b2ea1f29dfce461f4f55da76274b8142",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632361,
            "locality_id":1209039135
        }
    ],
    "wof:id":1209039135,
    "wof:lastmodified":1566717939,
    "wof:name":"Deh-e Safdar",
    "wof:parent_id":85632361,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    61.58945,
    30.87899,
    61.58945,
    30.87899
],
  "geometry": {"coordinates":[61.58945,30.87899],"type":"Point"}
}