{
  "id": 1276520297,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"48.2662,31.4962,48.2662,31.4962",
    "geom:latitude":31.4962,
    "geom:longitude":48.2662,
    "gn:admin1_code":"15.0",
    "gn:asciiname":"Shahrak-e Shahid `Ali Savari",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":15,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":6687738,
    "gn:latitude":31.4962,
    "gn:longitude":48.2662,
    "gn:modification_date":"2012-02-02",
    "gn:name":"Shahrak-e Shah\u012bd \u2018Al\u012b Savar\u012b",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0634\u0647\u0631\u06a9 \u0634\u0647\u06cc\u062f \u0639\u0644\u06cc \u0633\u0648\u0627\u0631\u06cc"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "Shahrak-e Shah\u012bd \u2018Al\u012b Savar\u012b"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Shahrak-e Shah\u012bd \u2018Al\u012b Savar\u012b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672325,
        1108719949
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6687738
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"87f523ae522d4438d241eaca79c55e74",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108719949,
            "locality_id":1276520297,
            "region_id":85672325
        }
    ],
    "wof:id":1276520297,
    "wof:lastmodified":1537647402,
    "wof:name":"Shahrak-e Shahid `Ali Savari",
    "wof:parent_id":1108719949,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    48.2662,
    31.4962,
    48.2662,
    31.4962
],
  "geometry": {"coordinates":[48.2662,31.4962],"type":"Point"}
}