{
  "id": 1243433373,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"46.3611,34.3373,46.3611,34.3373",
    "geom:latitude":34.3373,
    "geom:longitude":46.3611,
    "gn:admin1_code":"13",
    "gn:asciiname":"Gura Jub-e Baba Karam",
    "gn:country_code":"IR",
    "gn:dem":1538,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":25893,
    "gn:latitude":34.3373,
    "gn:longitude":46.3611,
    "gn:modification_date":"2012-01-16",
    "gn:name":"G\u016br\u0101 J\u016bb-e B\u0101b\u0101 Karam",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Tehran",
    "iso:country":"IR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u063a\u0648\u0631\u0627\u062c\u0648\u0628 \u0628\u0627\u0628\u0627\u0643\u0631\u0645"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "G\u016br\u0101 J\u016bb-e B\u0101b\u0101 Karam"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0648\u0631\u0627\u062c\u0648\u0628 \u0628\u0627\u0628\u0627 \u06a9\u0631\u0645"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "G\u016br\u0101 J\u016bb-e B\u0101b\u0101 Karam",
        "\u06af\u0648\u0631\u0627\u062c\u0648\u0628 \u0628\u0627\u0628\u0627\u06a9\u0631\u0645"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "G\u016br\u0101 J\u016bb-e B\u0101b\u0101 Karam"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632361,
        85672379,
        1108719933
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":25893,
        "wk:page":"Gura_Jub-e_Baba_Karam"
    },
    "wof:country":"IR",
    "wof:geomhash":"57274acf3261206354e4f0d93d4827cf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632361,
            "county_id":1108719933,
            "locality_id":1243433373,
            "region_id":85672379
        }
    ],
    "wof:id":1243433373,
    "wof:lastmodified":1564118206,
    "wof:name":"Gura Jub-e Baba Karam",
    "wof:parent_id":1108719933,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ir",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    46.3611,
    34.3373,
    46.3611,
    34.3373
],
  "geometry": {"coordinates":[46.3611,34.3373],"type":"Point"}
}